［突發］今日學校無端端send咗張咁嘅通告過嚟

十連之一

十連之二

十連之三

十連之四

十連之五

出面已經講緊啦

十連之六

過撚左啦 CHING岩岩出黎?

啱啱坐緊 唔知道

兩個鐘前已經宣佈左 巴打你訓左幾耐

係呀啱啱出嚟

全香港學校都有出

主要係我放lunch嘅時候 個校長已經同我地講過左

記者會都開埋啦
你上左火星?

有睇記者會啊

昏迷左呀?

要潛水啦我

頭先經過間幼稚園見到啲家長都收到通告講蒙面法，然後同小朋友講話以後戴口罩都犯法

你唔好慢多少少？

由頭到尾都唔存在唔過呢樣野